[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

見熱門已經無乜行動方向咁，可能大家太多事要追究，太多打壓，又或者單純唔知點行動升級...

我想講，我哋仲有好多嘢可以做！

如果TLDR，可以直接去最底睇紅字

諗吓最近中共批評過我哋啲乜？有咩佢會驚？有咩佢放緊風去靠嚇？

港澳辦：有人提出「英美港盟」口號屬反中港獨

中國外交部：促美國停止推動《香港人權與民主法》 停止干預香港事務

Avoid irresponsible remarks on Hong Kong, China warns UK MPs (未見到香港有報，又警告英國國會議員)

之前攬炒團隊搞完「英美港盟 主權在民」集會之後，已經被點名批評；星期日攞晒不反去美領，但啲狗故意製造混亂，令遊行唔可以順利完成之餘仲被spin走咗去破壞地鐵站同大搜捕...

睇嚟，中共真係好驚我哋去勾結外國勢力

既然係咁，我哋更加要落力啲勾結多啲！

上星期日點解去美領，因為佢哋會傾《香港人權與民主法》，所以我哋去表示支持，希望佢通過

但係，我哋嘅目光應該再放遠啲！

好似英國咁，明明佢係最有資格出聲，連中共都講到明話中英聯合聲明係過時，但英國就聲都唔聲吓...

見佢唔做嘢我哋就放棄？WE SHALL NEVER SURRENDER! 知唔知915有人搞緊去英領嘅遊行呀？我哋就一於去俾壓力佢，迫佢正視，迫佢有行動！

退後一步諗，美國肯做咩多嘢，你估單純係因為俾我哋感動到咩... 算吧啦～ 背後咪又係因為中美打緊貿易戰，敵人嘅敵人就係朋友！咁英國呢？英國同中共唔係處於敵對嘅狀態之餘，英國仲要煩緊脫歐呢個大議題，唔理我哋都好正常...

但如果我哋大大巴車埋英國佬度，同佢講「中共已經當你係敵人喇，仲恰你恰到上心口喇！咁都仲唔出聲？你以前大英帝國嘅顏面何存呀？」明明中共俾咗咁多彈藥我哋，我哋唔係唔拋返俾英國呀？

「中英聯合聲明已經俾中共話係歷史文件，完全無視合約精神，言而無信，擺明唔放你在眼內，你唔係仲忍呀？」
「國會議員俾中共指指點點，話乜嘢講得乜嘢唔講得，威脅埋你哋嘅言論自由，仲干預你哋內政，你唔係仲忍呀？」
「堂堂英資大公司CX同HSBC相繼跪低，俾中共摙實條頸迫佢跪喎，你唔係仲忍呀？」
「你領事館職員做完嘢返嚟就俾中共由西九捉咗上大陸，拘留咗佢15日仲被叫雞，你唔係仲忍呀？」

咁當然，915去英領我哋唔係要咁尖銳啦～ 去叫人幫手就一定要be humble嘅～ 標語可以參考返攬炒團隊之前嘅句式”Will Boris Surrender to China?”，humble得嚟都有少少尖銳

幻想一下，915有上星期日咁多人，有英國旗旗海，唱英國國歌，叫God Save Hong Kong，印晒啲國會議員嘅大頭相，拉晒banner問Will you surrender to CCP? Will you turn a blind eye? Will you be threatened by CCP? Will you stand with Hong Kong?

咁樣應該都好夠noise，又俾其他國家見到我哋唔係淨係爭取美國(甚至Trump)支持，仲一定激到中共紥紥跳！

915去完英領，咪繼續去其他領事館，舉其他國旗囉～ 我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！

915去完英領一齊去民陣遊行，915 12點見！

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

求幫推

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推左先

推

香港有冇歐盟辦事處？
再下次可以諗諗

又一日兩場 分開好無？

可不可以不要只著重於BNO平權
而要英國重新管治香港

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

去完英領直落民陣！
民陣應該都係港島 兩個地點唔會差太遠

雙方只差一小時 一定撞 去英領如果多人至少幾小時

民陣唔係3點咩?

我認為BNO平權只係其中一樣英國政府可以做嘅嘢 但我哋係應該望遠啲 望闊啲
915爭取嗰兩樣嘢 正正喺英國重新管治香港嘅前設

push

中途加入民陣吧

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

9.15 聯合國「國際民主日」!

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢? 本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊[/red]，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作[/red]，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成[red]自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is [red]NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

幫推

⼀⼁

英國
不過都照去

Queen this way

去埋德國會唔會好啲

每個禮拜去一個?

推推推

上個禮拜唱完star spangled banner 今個禮拜就唱god save the queen

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

幫手推

915推

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

915 見！我家母深藍轉淺黃想帶佢遊行感受香港團結

915呀 又冇人講

叫英國都立香港人權法

支持勾結多啲

推到200萬人出尼
721 811 831

915

推!!!!!![多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

求下推有用post

夜啲再推

cls 行動post冇人推
我推

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

認同要去，推

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

喂喂喂！冇人推嘅？
第一步：向溫層宣傳
第二步：落街廣傳。全香港人都要知！

一齊推

幫手推!
到時見

推
和理非集合

Pish

光復香港！時代革命！

Push

逼英國政府正視問題都唔做？

中英聯合聲明 英國有份簽嫁

去完美領 點解唔去埋英領？

有冇人識唱 I vow to thee My country ?

港交所 英交所合併

而家學

緣

行動要推

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

有人攪BNO

我叫晒親戚朋友支持，呢招真係有noise!
上星期美國旗海，
呢個星期英國旗海，仲唔激到鄰國扎扎跳

可以英領全部
🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

到民陣時就出埋🇺🇸
🇬🇧🇬🇧

要玩到英國加拿大歐盟澳洲同美國一樣制裁班狗官, 想移民? 得, 印度, 非洲果D就有得你地去

仲要阻英交所被收購

推 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

點解行動po冇人推架

大家團火呢屌

12點喎 冇睇內容？

冇睇清poster？
邊有提到平權

上次集會有條友不停咁嗌英國見英國見
香港係我屋企黎㗎，點解唔係共狗走而要我們英國見

我聽到都O咗嘴 無跟機

之前果張寫2:00 唔知佢改左時間

唔緊要 總之915英領見!

tui

915 見

9.15 12點英領

9月15號 12點英領 3點民陣

行動po push

幫推！

唔係兩點有「we miss you英國集會」咩

應該改咗時間?

R 晒頭
嗰日應該係機場見呀

乜國都勾係唔勾支那

up

推！！

支持! 到時見

啲人話英國見
所以完咗就去機場送佢哋機呀

我唔明大家定啲日子硬係要撞一撞

正經post 無人推

好支持
但will Boris Johnson surrender to China個句要唔要改一改
一黎呢件唔只係Boris Johnson一個人既事
二黎Boris Johnson都唔係話聲望好高
爭取議會支持會唔會好啲

915 12:00 英領

英國嗰邊有邊位議員要多謝嘅？

我唔想好似美領單野咁比人傳到香港人要侵侵解放香港…
雖然侵侵好重要，不過都唔想忽略2黨同D支持我地嘅議員。

去完英領去民陣！

推到上熱門
唔好俾唱歌post掩蓋

915見

推呀上熱門呀

逢登保生性少少等唔得
講咗好多次集中推行動post
其他就用不推文呀

要整英文文宣啊

英國戰線

國際線

英美港盟 不割席不分化

去唱god save the queen
之後去唱o say can you see

721 831

推上熱門啊

俾多啲人見到

上熱門

對準政權 遍地開花

915 12點英領 2:30民陣

推 有用po

排隊去英領

好鞭法

Tui

這個活動 無人知咁滞

推上熱門

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

背定歌詞唱God save the Queen

香港人要自救，同我推返啲行動po上熱門! 915去完英領去民陣遊行

去民陣，民陣優先
冇bno既人英國領事館唔洗理

到時見

我已經loop緊god save the queen架喇

玩國際線先正

毋忘黑警恐襲
9.15英領、民陣遊行見

915 遮打見
915 遮打見

////

英領集會 黑警無出反對通知書
應該係合法集會？

P牌也推一推

915港島
光復香港 時代革命

使唔使勾埋德國？默克爾好似好重人道，n年前佢收左班嘅難民，搞到自己有政治危機。

行動推

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

12點英領
2:30 東角道